你老尾死廢老

個死廢老係羅湖一齊上車。又要呻冇位坐又要話70幾歲。之後又話後生唔比坐既。嘩你老尾港鐵有撚講過啲位係for邊個架。你想坐咪問囉我一定讓。我又唔係坐關愛座。同埋又要大把位自已唔去坐係要企係到比面色我睇做乜啫？仲要影我相😂😂😂現家呢啲死廢老。真係好撚麻煩

香港啲廢老幾撚時死

70幾歲的話keep得幾好喎

問佢做咩唔坐頭等？

俾得嗰兩蚊 仲依依鵝鵝

個樣好嬲

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

嬲坐緊我後面都仲望住我😂